香港有咩樂隊既風格似beyond?

如題

無可能有
黃家駒死咗之後嘅beyond都唔似beyond啦